好似無事咁一街大陸人

其實仲乜者唔係話香港好危險咩？仲走落黎仲乜野啊

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

屌 緊係啦 個個淨係識係港島九龍發夢 無視左新界咁 班大陸狗就繼續係屯門元朗霸晒成條街